iq題求秒

小明就嚟考dse 但係乜都無温過
距離考試得返3日 小明如果想全部合格 應該返咩工呢

兩頁開估

考評局？

錯

司機
拎C基本合格

廚師
全c

售貨員
授課完

李健駕駛學院

全部合格員

以上都錯 睇下聽日會唔會有人啱

蟻多嬲死象

死戇鳩

美容
脫完毛啲毛死哂
就可以死毛全C

都係錯

無人估到 連登仔都是廢J

東星斑
因為dont 升班

開始亂嚟 錯

曹永廉

全部都錯

賣衫?

錯呀